Facebook又封印度媒體WION，在WION訪問閻麗夢博士，聲稱COVID-19是實驗室生產的

在採訪了中國病毒學家閻麗夢博士後，Facebook對WION進行了審查，後者聲稱COVID-19是實驗室生產的

支共驚到咁證明左絕對係真

一年前已經講緊件事係真野, 到一年後要全球前前後後十幾個權威出過聲, 再由閂博士出2份REPORT幾十次演講幾百個訪問先醒覺可能真有此事....!?

PROVE埋都仲要懷疑, 想點先?
1+1=2, 用埋實例都仲要覺得有機會=3?

阿習係東莞慶祝緊啊

前前後後十幾個權威有邊十幾個？
如果真係有證據的話，晨早俾人煲大左啦，同郭文貴一撚樣

之前唔係話第二篇嘢係流
所以之前美國冇跟車太貼係非常正確嘅

一個
俄衛生部

兩個
印度學者指出有愛滋基因, 比人恐嚇到收返篇文

[url]
[/url]

三個
《美國國家科學院院刊》（Proceedings of the National Academy of Sciences）發表一篇由英國和德國研究人員撰寫的論文。論文提及在美國流行的新冠病毒類型是中國流行病毒的「祖先」

四個
愛丁堡大學遺傳學家安德魯·蘭巴特（Andrew Rambaut）

五個
支那學者都忍唔住出聲

六個
美國學者里昂斯維勒（James Lyons-Weiler）

6.5個
美國匹茲堡大學華裔醫學研究員劉彬,話有重大發現, 之後比人暗殺左

7.5個
支那第二個忍唔住想講公道話既教授
華南理工大學教授肖波濤 隱晦表示武漢又真係有捉過嫌疑蝙蝠同品種去研究

8.5個
英國劍橋大學基因遺傳學者彼得.福斯特，他明白無誤地表示，儘管仍無法斷定新冠病毒的確切起源，但可以肯定的是這一病毒最早是在中國傳播開來，而且病毒最早的流行地點可能並不在武漢，而是比武漢更靠南的廣東。

9.5個
巴黎巴斯德學院教授韋因-霍布森（Simon Wain-Hobson），接受法國廣播電台訪問表示指武漢P4實驗室石正麗團隊有關冠狀病毒的研究「完全是瘋狂的研究，讓人類冒着不必要的風險

10.5個
美國學者薩帝‧哈米德（Shadi Hamid）針對武漢疫情撰寫文章評擊中國正透過挑釁全世界躲避責難

加埋閂博士、黎青龍
當12.5個, 好啦, 無13, 無3不成幾, 無十幾個, 我輸

你自己睇下內文先啦，全部都係講緊起源在中國+有機會係人工合成，但冇講過係由中國實驗室，得 James Lyons-Weiler 係比較確實咁講係實驗室製造

好心你有心 post 就 post 第一手 英文 source 啦，post 大紀元 呢D content farm ，另外係唔係權威係講佢學術上有幾多 Impact factor，唔係話佢係大學做研究就係權威

Fuck book

唔係仲有個諾貝爾得獎咩？

豬西伯格

成日過唔到peer review, kick死喺Xarchive之類

prove埋

掉番轉又有無人prove 到武肺係自然演化呢？